有冇今年City NonJu 或者Senior Intake 嘅同學

想認識多D朋友
希望可以認識到大家
如果你有興趣
可以留低TG

TG: ilovecatgirl

冇你ID

S2ACE

走後門就走後門啦

tg: LH H

Tg: yo930

TG: tinydickdick